你地的時代革命去咗邊？......

個個覺得國安法一過，就完成任務？

反政府活動原來要擺上枱面

搞緊移民sor
時代革命
BC革命

比班細路搞啦 大人要返工唔得閒

我地的民族之矛呢？....

我地的東印度公司呢？....

個個諗住移民著草或者攤大手板等人救

推

唔靠人？
靠自己？
解放軍再假都有槍有砲
你有無？
想送頭無人阻你

搶槍？
運槍？
製槍？

要搭港鐵 不了

Push

送頭行程表都未出

咁海外手足唔可以整個反共組織？
之前郭嘉巴打有提過

等你做 我拍手比掌聲你 努力食多兩間黃店

中共已經點著咗自己，讓火繼續燒，適時幫手加油加速即可

哩個有得諗本土武力抗爭就算啦,那怕買槍買炮去非洲打塊大過香港既地黎建國都易過香港獨立